我就係係大圍其中一個叫人唔好係咁轉場個個

話我係鬼前，可以睇一睇我出過咩post先。 第一次，721我叫手足係上環轉場入元朗打黑比人話係鬼。第二次85我叫葵芳入荃灣打黑社會，比人話係鬼。

1. 大家係咪時候，停止捉鬼。
2. 機場，係要去，但請將重點放返係街頭。
3. 反思be water 意義係邊

我地既進步係由嘉年華佔中變到係街頭抗爭，我睇到既係瘋狂轉場，最後竟然有人吹風轉場返去機場。大家請諗下，點解我地要專對付警察，係因為警察係政府最後一道防線。而我地上兩個星期幾乎令警隊崩潰。

而家轉做瘋狂轉場，意義係邊，警犬係車等你地起好馬，落黎一出你地就閃，趕完又上返車涼冷氣。我睇唔到點消耗到警察，唔好話撚狗，係比狗趕。但係，每次消耗緊物資同士氣。狗每一次見你地走士氣只會更好更團結。

Be water 真正意義係敗走轉場，未打就走係潰散。仲係唔明既人，出黎捉鬼啦。

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

黑社會冇警察局咁重裝
先有得打

警察局重裝點打

重有，一未起馬，起完走只係會阻到普通市民。
我地一班人係前面起曬鐵馬，突然聽到啲人話轉場。成班手足掉曬士巴拿話唔撚再起，起黎都唔係阻止狗推進。究竟係度做緊咩啊

大家都係驚你去左送頭姐
唔夠人＋武器差距大，明知輸都去送頭，其實唔係be water

當然前線決定，不割不分槍口對外，唔係一言堂！最緊要保住個頭玩下一場

頭先大圍前線叫人留守嗰兩條仆街聽住

係咪你唔明咋
你定義 be wayer 係咁姐 其他人呢 點解你唔同大家傾
你舉幾個例子 係咪代表你既選擇最好？
其實係咪你睇唔通形勢

好似得你一個唔明
頭先好多路都有狗到左
你走慢D 都比人拉

如果你咁係叫BE WATER
你理解錯撚哂

唔理你係唔係鬼
肯定你唔識鬥爭

但係每次等到佢衝到埋身先走

就一定有兄弟比人捉

咁你又係咪覺得咁先叫做到野？

大家都係為件事好

敗走仲轉到場咩？
不如humble d諗下點解其他人會覺得你係鬼啦

hit and run. 勿被補咁onlun9

轉場真心on9
一日轉幾次
撚狗定撚自己友
人多根本係最大武器
快閃活動有用
有幾大作用先？

有hit 過咩？？？？

啲狗平時係好撚得閒咁返更蛇王，我哋只要令到佢哋全時alert冇得透，日復日，上裝除裝，環境局勢許可就同佢頂下，等佢啲精神受折磨，返工有厭倦、壓力。 等崩潰 ， 手足不送頭!

你呢啲BE ON9唔係BE WATER喎

支持前線決定去咗邊

不受傷不被捕呀屌你老母

首先唔知你係咪本人，
其次 be water之餘仲要be humble

Telegram 咁多哨兵gp話有狗圍. 仲唔醒水轉場?
係咪有手足俾人拉你先開心?

人多走唔到 俾狗追哂去送頭
靈活走動 敵進我退

敗走先轉場=俾機會速龍捉人
因為前線巴打好多都等後排撤晒先會走

再者你要focus係hit&run個hit到都要睇場合
真係次次都要hit咩？
6月嘅和理非->死線->升級去左邊？

我一直都覺得勇武衝擊係要有明確目標
例如政權主要建築物
否則嘅話就玩不合作運動例如快閃紅隧

如果你有決心打，你唔會等到佢地佈完防先打，既然佢哋已經佈防完成，你衝擊係冇可能成功，我諗唔到有咩理由要留喺度

比人拉左 你負責?

話人鬼又太過份

傾又未傾過

不分化，只想討論

人地重裝備, 你打乜撚

你講啦 條條路封哂 得返地鐵可以走
你仲留黎做咩呀
知唔知班人地鐵走左 唔洗5分鐘就入黎清場

唔好戀戰 打遊擊

比起你所謂既敗走搞到有D未準備好既人俾人拉,完完全全唔俾佢拉之下走咪更好?

敗走先be water?
即係已經有手足被人拉啦

你唔好先入為主咁樣覺得我哋沖就一定會成功，如果衝擊失敗，一次至少要俾人拉幾百個，而且當場斷正不可能脫罪

Be water be humble

敗左仲點走

我淨係知今日好成功
鐵馬冇用啦,成2個月仲用D舊方法,除左比人捉仲有咩用?

今日真係撚到班狗亂哂

我屌你啦
唔轉場留係到等比狗拉？

事不過三，汲取教訓同埋將be water 重新解讀下啦

Hit真係要出手咩
撚狗模式既hit , 仲傷過你真係出手啦

用用腦 thx

你唔係鬼就係蠢
麻煩以後跟人行就得

撚到狗,搞到D鋪閂哂,又無送頭都唔ok?

如果覺得咁樣打打得贏？

要推

be water

負皮不推

頭先大圍一起完馬 一隻狗都未有就有人叫散水
大家要記得我地封路就係要加大警犬清場嘅成本
如果一隻狗都未黎就走 咁以後對面咩都唔做我地就已經散曬有咩意思

大家都有gear 對面出tg同埋推 我地先慢慢退都未遲

你講完呢句之後 唔該你每次一到步聚一班人直接衝去打狗 唔好搞咁撚多野 問人hit左去邊 你有冇帶頭hit過呀

家陣對手已經唔係警察
而係中共

be water意思唔係唔夠打就轉場
係做完自己嘢就轉場
唔好受到任何威脅

你細心諗吓， 消耗警察體力重要，定消耗警察鬥志重要。而家警察最大壓力就係要回復社會平靜，不停轉場四處遊走，警察周圍放催淚彈但係對你哋都冇符，呢個會產生好大好大嘅壓力，係精神壓力，甚至氣餒。只要維持一段較長嘅時間出嚟搞活動，而警察又拉唔到人的話，佢哋好可能會崩潰㗎。

唔割

我就係現場大叫你地轉去沙田
你地有咩理由反駁我？
個陣係放撚哂煙 啲狗攻哂去新翠方向
叫你地走唔撚走
都浪費佢地動員啦。

咁樣根本比唔到壓力政府同警犬
等佢地黎到做嘢先退根本未遲

敗走先轍就太遲啦

支持 番屋企小心d
大埔班防暴應該等緊大家番屋企果時大搜捕

大佬呀，人地call 行馬，睇定d 先喇好嗎？

屌你老母死傻閪

三毛表示支持 轉咩場呀

一吹雞令到商界落曬閘已經=hit左

而家策略唔同咗啦 啲狗捉人捉得好快

停止捉鬼？
唔捉嘅話 一次意外就累撚死曬d手足

想問你可以點打 手？
人哋重兵喺晒到 你喺佢面前示弱？
走係正常 唔係潰散ok?

人多但全部0戰鬥力，有乜撚野用

On9好鬼好你既行動令人有被捕風險就係你問題

Doubt

令對手疲於奔命已經達到效果，支持對陣真係唔知咩諗法

你叫人唔好轉場，速龍一出就死曬，咩居心？

想問樓主咁點先叫HIT到?

比人打殘先轉場係撚叫water
叫ash啦戇鳩

整咁多路障，防暴未黎就棄守，嘥時間嘥力

你要hit既孤狼式突襲據點咪仲有效率
打輸左咁多次陣地戰仲打???

一個一個出嚟隻抽就話啫
正面打?打飛機?
我可以幾肯定同你講
係呢到覆你嘅至少有7成都出過前中線打生打死
絕對唔係冷氣軍師!

而家班渣快速清場
你仲等佢出tg先敗走？

睇黎onlun79果個係你
祝你俾渣拉啦

起完唔守唔打遠攻，其實起黎都on99

1. 由得鬼害死手足?
2. 邊個話去機場 依家尖沙咀呀
3. 你應該反思 死守送頭= be water?

不被捕 重要d,
達成方法有

1. 狗黎到就走
2.打到狗退，
3.有兄弟比狗捉時，救兄弟

打咩先?

你話比我聽可以點[打]?
人地裝備比你好,訓練比你多,指揮比你有系統
點[打]?
真係硬碰未變左解放軍條宣傳片咁囉
你有你打盾牌,佢有佢包抄圍捕,你想咁樣?
冷靜D啦手足
不停消耗佢地精神先係我地可以做既事

遊擊不是敗走轉場
而是遊走突擊

這是我認為的Be Water

不推文回覆

你要留咪你留囉
無大台就係咁
你要打係咪其他人俾人拉左你去救

武力相距過大就唔應該同佢玩陣地戰

你嘅on9 會害撚死人㗎你知唔撚知呀！！！

你唔係鬼 你只係唔識諗姐 點先打得贏 我都想前排幾百個直接衝過去打鳩佢地 事實上做唔做到?

要佢地黎到之後再走 已經好好

依家打緊遊擊戰，有時某d行動成效係少，甚至會係零。係辛苦嫁啦，係好似玩自己咁。但重點一定係不流血不被捕。希望你唔好灰心，等待d狗分配出錯。

進化啊, 已經唔係BE WATER 係BE AIR 啊, 你捉我唔到你捉我唔到

敗走叫轉場
二萬五千里長征咩

咪撚玩啦
一定唔夠打
你有槍咩 你有催淚彈咩
你同送班手足比人拉有咩分別

你有道理 同你講聲對唔住

我地唔係要同黑警硬碰硬, 武力上我地一定輸, 我地的優勢係機動性強, 不斷轉場會攪到班狗疲於奔馳. 好易會出錯, be water

部分同意
而我地上兩個星期幾乎令警隊崩潰。
講詳細啲？點崩潰？
每次行動都有手足比狗拉既拉 打既打

根本唔淨止得香港狗 點正面打呀
明明係長期抗爭 唔轉點拉長時間線呀

一人一枝行山棍勇武抗爭

除非好有目標咁做，例如拆紅隧西隧收費亭，拆MTR入閘，攻狗屋。快閃左又唔對抗無乜意思
倒不如遊行完返歸

問題就係咁多位根本就唔會主動hit

一句到尾

鬼

邊次唔係咁啊 結果咪手足俾狗捉囉

咪係
be water 唔係未打先撤 反而係講緊敵進我退 以消耗對方體力 精神為主
你同班狗對峙到放彈 驅散 有乜撚用 除左消耗左d狗幾粒彈之外 仲要俾佢地拉到人有收獲

be water
一見到狗出嚟擺陣就閃
重點係要佢哋攰
浪費佢體力時間
你明唔明
我哋見佢出嚟趕人就走
不知幾合作

狗仲攰過我地喔
我覺得大家今日做得好好喔

咁就係非對稱戰爭既打法

對準政權呀 同警察硬碰硬做咩
做好目的就閃水有咩問題

你想打乜鳩 放完障礙咪走囉
你仲想幾多人受傷呀？拉咗成500個喇

推，俾D冷氣軍師睇

連企係防暴面前抵抗既guts都無，唔好話示緊威

依家快閃撚警
留係到死守 送頭？
你一係鬼 一係弱智

望下轉場既成果啦 你唔轉又有咩用

大埔出左幾百個防暴 但係無示威者

咪講好咗玩消耗警察精神囉

兄弟 疲兵呀 佢地手足口喇

想比狗捉？

遊行完返歸連出動都唔駛啦
依家佢地疲於奔命
只要有落單
佢驚過你啦

仲有
快閃好撚有用
唔洗比人拉

而且你望下
依家尖咀D鋪收晒

唔快閃
剩係得一區收鋪

快閃 區區收鋪
依家就係要咁樣比壓力政府

你真係唔識架喎

轉場真係好攰
一話轉場就會少咗人
撐樓主

以不被捕為前提先係重點 每次捉幾十又少幾十 重點係仲會嚇走和理非

你所謂每次敗走好多時會犠牲手足
我們既首先目標係不被捕
仲有幾多人夠你犠牲？

係架 但係等佢地嚟到就有比人捉既風險
不過永遠支持前線 核彈都不割

唔好講班狗亂 後線支援組都好亂

敗走先走？
你真係唔識嗰啵！

敗走先轉場呢種損敵100自損1000既戰術真係痴撚線

你佔多幾條路，佢地慢慢清，個成本仲多過你同佢地打陣地戰

預左敗走 =送頭 此post已完

鬼

咪中晒政府計囉
政府根本好有信心示威者唔會夠狗打

警察係政府最後一道防線

好多人唔明此道理
成日話對準政權
你對準警察咪就係對準政權囉

少狗就話可以打
圍住打撚

而家大埔仲有成幾隊人企係馬路同周圍搵人 (利申:睇緊NOW LIVE)
呢個就係走既用處,唔係你走晒佢地真係收隊,因為佢驚你地隨時出番黎....

睇你之前post:
政府想拖，大家要比政府知道我地有方法，亦有能力持久打落去，烏克蘭當年都奮戰超過3個月，228事件更經歷38年戒嚴。

你唔夠警打重唔be water 比人捉點持久戰?

打游擊戰係弱勢力量的最有利戰術
如果下下都要等到打輸先撤其實就太遲啦
記住BE WATER既係保持實力亦係將主導權保留係自己手到
因為差佬係冇法估到你下一步點走

陣地戰 不利

遊擊戰 有利

你係為左打警定係咩先企最前

如果係可以敗走兼冇比人拉轉場當然好
但如果係敗走比人拉再轉場
我寧願大家快啲走

人一定要夠 , 但唔係越多越好

樓豬on9仔一個 唔撚洗理

咪就係因為有你依d人搞到咁多人比人拉左
戀戰做乜撚

絕對明
早d講起完就走
大家唔做村民轉職玩其他野
去倒花生油倒波子射下石仔丫
大家一路起一路驚嫁
起完走真係好氣餒

唔走博拉？on99

敗走先走咪俾人拉囉
宜家唔係叫差佬未出就返上車涼冷氣
今日好多個位都係班狗上哂Gear跟住唔知射緊乜喎
咁樣都話轉來唔知做乜?

依家不斷迫黑警full gear 浪費時間清空場，然後被街坊屌，就是轉場的好處

我覺得咁樣俾唔到壓力又無目的咁做
不如暫時遊行完就散，等對方再進一步做野先

Btw, 手足仲坐緊，照理上要不斷施壓先得。但係大家有無心力就成問題。

敗走先轉 不如班手腳俾人拉曬先轉啊on9
宜家個游擊戰術好成功 宜家班狗根本唔知我地下一次去邊
每一區嘅狗局都好似面臨大敵咁
唔一定次次都硬碰 不如試下宜家打游擊 咪慢慢睇下邊個方法好咯

今日都未完就咁得閒打咁大篇嘢

我真係好撚支持前線嘅

但你講到話上兩星期警察崩潰 我真係呆撚左
佢地係辛苦 但有OT 冇人傷過
反觀示威者至今捉左5百人 遍體鱗傷嘅係我地 仲未計開始越黎越多和理非接受唔到8月5果套

而家走係唔想比人捉
講真你Set好路障 掉下野再走 佢地捉唔到人之餘
又好大壓力又熱到仆街又捉唔到先崩潰
佢地每捉一個手足佢地就越撚爽
你留守 邊有一次係打過 只有捱打

仲未講而家班犬轉左手段 下下狗衝 放啲煙出黎再衝連記者都未必影到 捉左一兩個對我地黎講已經損失好大 我地唔可以再係以前咁

無人叫你對面推都唔走
但係無狗就走做乜鳩

講事實就話人鬼 同 分化

你重講得出而家要專搞警察 已經知你睇唔清時勢 沉醉咗係打狗

敗乜野走

你唔係鬼，只係智將，
以你嘅智慧同才能應該加入民建聯，
盡心盡力為民建聯服務，
做一個稱職嘅豬隊友 ，
就係對香港最大貢獻

同我背返二十次
先好上前線

你就係果條on9女人 你係現場講野已經唔鳩用腦
be water? 你不如be smart

真

話打狗點唔夠狗裝備勁既人，其實你be water都係點都唔夠狗既調動力同機動力，人地有總指揮有車，有能力掌握哂全香港交通

E家打緊長期戰 最少打到十一月

唔be water點樣留到十一落鳩中共面

唔be water點撚樣投票

唔be water點撚樣有人俾人dq之後我地出黎幫佢

Sor 你可以保證可以保護前線0被捕嗎……有人話去機場亦有人話去沙田、大圍，你可以去。嘉年華式大家係有陰影，驚左膠化令歷史重演，但你睇翻今日愛親子遊行，萬歲遊行，其實係需要有呢類嘅行動。

敗左先走會唔會太遲

家陣班狗一落場就衝啦 仲慢慢清？幾分鐘玩撚完啦

比埋條LINK你,

你所謂走左佢地就涼冷氣係唔存在

大埔出左幾百個防暴 但係無示威者

on9樓主
我地邊撚夠狗打呀
最緊要係玩到班狗兼無人被捕

轉場，有目標咁做野，就係高招
每次有目標咁做，達到目的就散咁就最好

唔係要嘉年華，但亦都唔係要死守送頭！
呢兩次已經明顯見到啲狗嘅策略已轉，唔再會對峙，好快就出催淚彈&衝上嚟捉人，唔可以再好似以前咁等對面增晒援先走。我哋依家係打經濟戰，唔係打狗，啲狗咁上下到齊就要轉場，不斷快閃交通樞紐/旅遊區先係上策。

好似宜家尖沙咀咁，示威者到咗半個鐘都冇就轉場，但成條柏麗大道、Mira mall、The one都已經拉晒閘，冇得做生意。咁樣先係低成本高效率嘅做法

你係鬼就鬼啦屌你..冷氣軍師都話鳩你呀

但係而家狗玩快攻，有時點樣捉好留之餘又走得切個時機好難，你要明白流水社運岩岩成形，群眾比較保守係正常

利申：支持樓主觀點但我覺得要俾時間群眾適應

敗走？一敗走冇左幾多兄弟姊妹？

機場似乎係和理非聖地，有野食、有野玩

和平叫口號，快樂地抗爭

但係機場行動唔會升級，所以你谷晒十萬人去都好，其實效果唔會差太遠

但撞時間嘅其他區，再加上無「不反對通知書」，人一定係少，咁人少，你都知，前線好危險。咁你會話叫前線唔好去比人拉啦。前線去又死，唔去就即係放棄。

換言之，社區戰線係唔係已經放棄左？

唔係話機場無用，但要平衡下人數，要諗下之後點行囉

『上兩個星期幾乎令警隊崩潰。』
講真！係唔覺！只見好多手足被拉！
明顯前線手足未能準確評估現場！
當無能力準確評估！最安全免被送頭，轉場唔係更好嗎！

過左兩個月，600幾人被捕

人手先係我地既重要資產
不被捕係首要條件

睇多次李小龍講咩
再細仔諗下
對家轉左玩法啦大哥

咁好難搞喎，有人想打，有人唔想送頭，但打就點都會有人被捕。
而家換左二哥，對家唔再7L檬檬
建議快閃，因為對家軍師打慣死守。
試下相信兄弟啦……

留係到等佢捉？

留住條命，轉場慢慢玩啦，長期抗爭嚟

Be Water=快閃=/=敗走

散水=\=失敗

其實起馬意義?

撚狗遊擊最有效...
上曬Gear 就轉場係常識...

講緊佢地清路障呀，唔係清人

be water係敗走先轉場？ 睇嚟係你唔明咩係be water
要be water就係要防止敗走轉場

請善用不推文回覆

成日話HIT AND RUN
E+係得RUN冇HIT
你要轉場起碼都等班狗放左teargas先轉啦
等佢放完teargas比班居民屌下先走啦
今日大埔 85cwb都係run only

負評上一頁
樓主唔係鬼就係弱智

你自己留係到比人拉囉 on9

怕對手是狗

更怕隊友是豬

好心做壞事既人既都係壞人

又唔會，發夢有份起三角，好撚驚隨時有狗

屌哂你地老母先
無論同唔同意佢睇法，
樓主第一點講得好岩：停止咁敏感去捉鬼。
有鬼係大家共識，我地要相信現場決定。
連登已經好撚多分化撚，希望大家團結。

而關於be water, 歡迎去討論。
我個人支持hit and run, 而hit唔係代表衝擊或者攻擊，而係打擊。
警犬拉唔到人，打唔到我地而發洩唔到
但我地就 消耗左佢地體力（相比之下，佢地full gear重量...） 我，視之為打擊。

岩岩大圍情況好混亂，大家見到tear gas就驚慌，一係裝備不足，一係經驗不足，確實不宜留守

樓豬以後出少句聲 跟人行好啦

人地換埋新二哥有新做法
你睇唔到呢幾日佢地明顯無以前咁亂黎撞?
入機場你直頭今晚可以過埋夜配合聽日人流走都可以安全D
你反而應該反思下點解要轉場先岩
D狗係架車到等係因為佢地本來就係個區到
你本身遊行前佢地都係車同警署等你出黎架啦
玩咩?

樓主呀樓主

你咁靚既助攻俾popo
有冇好市民獎俾你？

抗爭都需要智力同共識呢

be water好似唔係咁解
另，狗佈防都係消耗
利申核彈都唔割

除咗on9我冇野補充

點打都唔會夠班狗打啦
唔走咪又送頭

唔係話你鬼 但要反思既你地都應該反思下 如果大家早5分鐘走 就唔洗食彈 就keep住一大班人唔會散開 而班狗都會去到清一個無人既場

你唔係鬼
只係on9

一黎就屌鳩人搞到鬧交
好難唔懷疑

咪就係

仲話起鐵馬...有無諗過根本起鐵馬已經係錯

一直以黎都得run, 從來無hit過
我從來都唔明d人點解講be water講到咁high

你唔係鬼就係弱智
講到狗拉唔到人比拉人更加有士氣，人地擺明想拉九晒喇

你都戇撚鳩，今日轉場果班就真係be water喇
聽你講留低？比人拉撚哂啦

每綁一下都好慌嫁
真係衝果幾十步埋黎就會捉到我
但最驚係起完
擰轉頭無晒人個個都話走喇走喇
賴低左我地係前面
都唔知跟去邊度好
溝通協調嚴重不足

最後係搞著消防拆路障

樓主英文攞U?
Be Water 都唔明？

水馬先慘 搬得辛苦, 但一推就冇

be water 係敗走轉場

即係你要見到啲手足比人拉先肯走？或者個個食曬彈先走？
乜撚野敗走轉場

玩開呢種只run無hit既人，根本就無抵抗力量
一夾就散，打狗更加唔駛旨意做到

屌，咁一開波連路障都唔好起喇

敗走先轉場

你on9啦 你地玩完 大埔班狗都企足全日
你估咁快可以解除戒備

重有死守到尾 係一定又人比人拘捕
即係用義士來換狗疲倦 恕我不能同意

我專重你意見，但係下次我都會be water

樓主係想消耗狗力
但覺得現時快閃難消耗
不如大家手足一齊諗辦法，我地唔需要消耗人員，但對方需要消耗狗力？

起鐵馬未必係錯 留守都未必係錯 但係等到敗走先轉場就一定唔係be water

等到比人拉先be water?
你住係水杯?

而家不停轉場先消耗警力喎

《史記‧宋微子世家》

冬，十一月，襄公與楚成王戰于泓。楚人未濟，目夷曰：「彼眾我寡，及其未濟擊之。」公不聽。已濟未陳，又曰：「可擊。」公曰：「待其已陳。」陳成，宋人擊之。宋師大敗，襄公傷股。國人皆怨公。公曰：「君子不困人於阸，不鼓不成列。」子魚曰：「兵以勝為功，何常言與！必如公言，即奴事之耳，又何戰為？」

白話文解說

楚軍渡河你唔打，編陣果時你唔打，要等到楚軍準備好再打，鬥既係軍隊既質同量，你有有冇信心hit到任何野?

After

仲有警察會拉9人，總之有公權力啦

黑社會較接近level playing field

狗係唔會趕完就可以上番車涼冷氣，相反係一直企喺原地等指示先郁得

真係CLS 咩叫"Be water 真正意義係敗走轉場"
比人拉到先走?

一上一落你估唔累?上晒gear 既佢地比我地更消耗體力
仲要係大家走晒,佢地都仲要推進

今日玩法好正確， 你叫人唔轉場同何臭閪有咩分別。
周圍玩，啲狗要周圍走，周圍出動。
兄弟又唔易比人捉

樓主on9
be water都唔撚識咪撚衝出泥柒啦

唔好打冇勝算嘅仗啊DLLM

我覺得你理解個be water 有出入
警察轉哂策略 我哋都唔應該一成不變囉
達到目的就閃水 你仲企係到 作用係乜先
我唔係割蓆
但係你咁會增加送頭機會
唔係佢出彈先叫達到目的
佢走到成隻狗咁 又要開路 都係消費

E家就係要屌醒你呢類既仆街 唔好害到前線手足 次次唔走 受傷食彈既都係前線

你知唔知長期戰點解要be water因為時機未成熟 中共港共未爆煲 你要keep住俾壓力佢 不論經濟政治上不停向佢施壓 去到英美出手既時候發動大規模衝突 俾彈藥英美呀 你咁樣害手足俾人捉哂 仲有邊個肯十一出黎同你幾最前 俾彈藥英美呀

送頭要有價值 要做到彈藥

點解果陣第一個烈士大家咁傷心咁灰心咁嬲呀 因為佢既死唔足以喚醒香港人同香港政府呀

我諗前線有手足唔介意係衝突入面受傷甚至死 但佢地介意既係被捕之後出唔到黎再支持大家呀

屌撚死你呢啲人 手足成日就係因為齊上齊落俾啲唔夠醒既人害到 唔係話你係鬼 但真係諗長遠啲 頭痛冷靜咁去諗每一個決定

有冇諗過點解英國會今日打電話 因為機場單野make到noise呀 唔好成日話啲野冇用 你出黎撚到佢地去左個冇人既地方著gear企呀

乜撚野機場係要去但擺返重點係街頭
戇撚鳩 機場最重要

要勇武都要睇大家意願，依家呢一刻大家想試吓快閃撚狗。

得罪講句，人地有裝有棍你唔狗打，同樣地，人地有指揮有調度有車，鬥be water我地一樣輸。

唔見得依家d狗有幾疲於奔命，坐係車等order有乜咁疲？我幾肯定大規模既衝突比be water更加能夠消耗狗隻。只係好多前線有被捕心理準備既時候，大部份香港人仲係又想贏又怕痛，想無傷革命。

利申: 冷氣軍師,今日開住9個直播全日mon住

其實只要引到一大班出尼列陣就可以轉場,好似今日大埔咁,你地都走左成幾個鐘,佢地都仲on99係原地對住空地操兵.

咁做可以消磨佢地意志,令佢地壓力大增,增加犯錯機會,係好有好有用,唔係一d用都冇!

等d街坊撚警察仲好啦
你睇而家尖沙咀現場

樓主呢d以為自己好撚打得
前線好多女仔架大哥

就係呢啲on9害死人，唔係真蠢就一定係鬼

唔撚轉場 你咪自己一個留囉 做咩鳩屌鳩人要同你一樣on99 咪撚比我見撚到你叫你留 我第一個打撚7你再轉場

最大問題係走既時機，如果狗未落車就散水轉場，消耗既係我地，唔係狗

但係係咪都要諗下 每次出完tg或者班狗衝出黎咬人之後 典後幫人走幫人急救班手足點？

你地走左去轉場 唔夠10分鐘又再轉

同時我地最後先走既手足已經唔知要去邊join番你地

有冇人諗到點解決

85並唔係葵芳去荃灣，無資料扮係現場，已confirm係鬼

留定走前線自行決定
Btw be water唔係你所理解咁

剩係要佢地繼續兩更制已經夠晒玩謝佢地

放心 大埔班狗傻仔 亂9咁捉街坊問
重有一班係太和路同班狗企佐全日

屌你老母啦人地都冇話一定要留低，係問大家係咪一見狗車就叫轉場啊。
你試下由狗既視覺諗下，佢地分分鐘連車都未落就可以下一站喇。大家手足就大大個背囊地鐵跑來跑去，狗就大大部車香港一日遊。係你撚狗定狗撚你？
利申：覺得轉場可以，但最少都要見到防暴有formation先散。同埋咪撚再捉鬼，唔該

敗走就唔係你想走就走

我自己之前發表過嘅意見 可以俾大家參考吓

1) 前線必須要下幾次嘅集結入面投入魔法攻擊

火係阻止速龍衝鋒既唯一辦法
參考烏克蘭案例，如果冇火 佢地係絕對冇可能擋到防暴清場

前線必須要學識用火
中後排要識點樣製造火
大家要有共識 自己既火 自己唔整熄

2) 前線參加者落場前一定要有清晰嘅撤退計劃
睇翻被捕者衰d咩
落單 唔夠快 救人
救人係身體自主意識驅動嘅
所以冇辦法解決

但落單同唔夠快 係有辦法避免嘅
就係落場之前諗清楚個game plan
唔好落到場睇同隔離你眼望我眼
要知道前線有組織嗰班
佢地係可以一下子就唔見撤退晒
因為有組織有共識
你得一丁友跑得慢既話 個腦一定要更加清晰敏銳
如果唔係俾人拉嗰個就係你

我會提出兩個rule of thumbs 俾大家參考下
一) 睇到連登tg group 有圖片證明發夢地區附近狗竇 警犬開始集結
呢個時候你要做好撤退準備(plan 定路線離開，通知隔離)

二) 睇到有proof 警車已經離開警署出動
呢個時候你就要離開 唔可以再停留係原地

三) 如果你有份做魔法師玩魔法 你要喺情況一發生時 立即離開發夢場所 甚至唔應該係附近遊蕩

你話上次85係葵芳返荃灣？
明明係荔枝角返荃灣
仲要講緊等唔等埋SSP既手足先返去
你講既野同現實有啲出入

又想一次過拉幾十個？
好彩真勇武夠醒

點都好過手足被人拉啦

你每去一區佢都要調動人手
就好似大埔咁 宜家仲有狗睇緊
同埋佢地去到就要幫我地清路障 執手尾
消耗佢地體力 人數

有無咁蠢啊等狗ready先黎轉場

睇返當時咩環境啦大佬 比人包呀 想累死人？

啲狗推得快左好多，走慢兩步就拉，保命定撚多一陣狗重要啲你自己諗

的確大部份人都係想無穿無爛咁贏
到最終一定大清算，其實無得揀

捉鬼真係好on9 直接係到分化自己友

轉場係戰術強大進化
極好用
全力讚前線手足配會
我有信心這場運動一定得勝
其他城市(包括大陸)日後都會學香港

尖沙咀警署有石頭飛

Concept錯。

認真,我覺得勇武同和理非既作用係勇武負責吸火力,吸民意,係最辛苦既工作,其實我非常感謝你地既犧牲,但係要諗既係每次硬拼,對方人數無減少既時候我地一直少緊,其實係唔抵
依家既情況係,警察打示威者,已經變日常,大家都知道會咁做
但係調番轉,若果警察打街坊,所吸既民意係幾何級數
要知道佢地只係一堆金錢傀儡,幾多都補到
而你地係我地最重要既屋企人
而一直所吸納既民意已經可以次次你地退場之後,街坊無限屌佢地迫佢地爆煲
所以你地做既辛苦工作,慢慢可以開花,請三思

不被捕不受傷

香城ONLINE有咁多戰線揀, 總有一個啱你玩.
各有各玩目標一致

而家咁咪得 唔洗送頭 d狗擺明先快速清場

敗走轉到場呀……
轉場去狗屋入面比狗玩

敗走既話好大機會有手足比人拉

ok

如果有手足真係因為你叫留而俾狗拉，你會有咩回應？

上次黃大仙係咪做到你個效果？
全部人守住唔走，清場先全部人退。
最後幾多人比人拉左？
發夢見到，防暴5分鐘就由宿舍防線推到E出口，有不反對通知書嘅範圍負責守物資嘅合理非都比人拉左。
重點係，當日前線全部Full Gear 有曬路障都5分鐘就潰敗曬。
我反而想知你所謂敗走先走條界線喺邊，不如你講下何謂敗走先走，而又唔會有手足因為你呢個戰術而被捕。

總結 樓主on9 有日就有人講 前線不撤論 第二日就比人拉幾十個 仲死守做咩尻? 冇腦咪害人

係呀, 我讚成無人尼的話唔洗轉場住, 但佢地列好陣, 舉哂旗就要轉. 不過最近仲要小心同速龍保持距離.

落場啦屌

出面好多地方都有埋伏
個網一收 邊到都唔洗走

乘客/街坊幫手叫醒班人

堅守同轉場個平衡係好難拿捏
之前太堅守，損傷太多
而家又有D太易退

我幾肯定大規模既衝突比be water更加能夠消耗狗隻體力同士氣，當然亦都增加左被捕風險。

只係當好多前線有被捕心理準備既時候，大部份香港人仲係又想贏又怕痛，想無傷革命。

人數同地型決定是否轉場

點解要守d 難守既地型？

痴線 你最後一個撤我咪同你hit and stay

成班連擲石仔既勇氣都無，緊係5分鐘唔夠就收皮
仲有我覺得搞物資站唔係好事黎，每個人準備好自己既裝備，唔齊既就自己執生唔好咁前

你都唔撚熟大圍
前後兩間狗屋呀，你仲叫人唔走
駁拉咩傻鳩？
醒下啦白痴仔

尖咀油麻地呢d 地型咪ok

死守有咩得著呀？
又唔撚係夠打

Be water 真正意義係敗走轉場 <--- 姐係有人被捕先轉場???

而家擺到明係大家鬥快
翻去同我睇銀英傳第一場戰役

你明唔明，我哋唔係唔想同佢打，而係根本就冇可能打得贏，你話就話我哋人數取勝。屌你係你廢噏嗰陣時佢9射催淚彈啲人已經走撚晒，根本就冇可能可以大家一齊向前衝。點解我地要轉場，就係想佢哋過到嚟想捉人嗰陣時我哋已經散晒，撚化佢哋。你試諗下大熱天時着住晒套衫，準備好落車打人，但我哋走晒唔俾佢打，佢梗係嬲啦，而點會係你所講嘅鼓勵佢嘅士氣？

唔該你做野之前睇地圖啦
屌

屌你老味岩先狗圍撚到痴線呀
你唔撚熟大圍咪撚叫人亂咁守啦
你唔係鬼，你係懞撚

真係打既又有幾多個，大部份連石仔都唔敢擲。有唔少都俾人搭左

今日好成功 大家想要ge就係咁 玩到狗又唔會被捉 樓主真係要考慮下大家意見

不停暴露緊 亂拉人擾民嘅弱點

你唔撚係想人走上山走佬丫嘛？

大陸你示威完 未返到屋企就比人拉左啦

除非你集合到上千人以上係可以向前打速龍而唔係向後退，咁你所講嘅嘢全部都係垃圾，我希望你係真心膠而唔係鬼，因為你啱啱差啲累晒所有人。

我覺得今轉場轉得好好wor 完美撚狗

虛則實之
實則虛之

意見一面倒

同意你講的
個活動應該係set左block
要守一守，消耗d狗再走
要有拉鋸一下

而依家問題岀左係d狗第一下進攻
d人已經走哂
一下拉鋸都無

原因
好多人話復職的劉業成會有新方法處理
話佢唔放tg，等d狗一舉旗即衝，拉人
(但今日暫未見係咁，tg照放，但狗好似真係錯少左)
令其他人比人嚇到第一波就走左
現場協調有d混亂

大家掌握唔到後退的正確時機
形成今日不斷轉場

求共識
之前已經有人提岀要同狗保持50米
另，大家有無提議要留要守
直至到咩的境地就要轉場？
放TG放到見唔到50米就走?
定點？有無想法可以分享？

PS.今日見前線大家不斷嘈有d心痛，希望大家唔好唔開心

有朝一日勇武進化
肯一百人向前衝鋒 就係黑狗全面潰敗之時

《FACEBOOK戰線》各區重要工作：Facebook18區群組輿論

我地無大台，好難搵適合既轉場時機。其中一個出路係利用警方既訊息，例如見到藍旗即刻齊心走。

另外如果一開始就打算be water，就要係短時間內走到最大既破壞，例如雜物塞路、噴字。

唔好on9啦
你當自己真係軍隊咩

我估樓主係好撚硬淨上前砌個班，不過嬲緊點解大部份都係一見防暴就笠水，無心對抗。

既然肯砌既人少，有目的咁打遊擊都唔係bad move( 搞紅隧收費亭）

呢兩日d狗轉哂部署，睇定d試虛實我覺得冇太大問題

求共識
開火，係咪即係放左tg就轉埸？
另，如果佢唔放tg，而直衝過黎，咁大家後退再轉定點？

大家記住呢條蠢閪，有手足送頭就係靠呢d智將

火車巴士小巴都搭唔到
唯有行獅子山走出九龍

應該比人捉曬先轉場

你去送頭唔抵可憐

咁留係度係咪打到佢地敗走？
等比人趕？

希望樓主尊重負皮手足
根本明眼人都知打唔過 300人對4方8面警 全部重裝 仲有速龍
未同共產黨攬炒 你已經要同在場全部攬炒
幾百人攬炒對黃絲打擊有幾大
藍絲氣勢有幾強
呢場運動後續仲邊有力去接

大不了唔好拆欄 起地磚 垃圾桶做障礙先
有體力接力 持續96小時 消耗警察
反而先好快見到勝利

留喺度等送頭? on9

好彩大圍嗰班手足有足夠嘅智商，冇聽佢講
成功快閃紅磡尖沙咀， 仲要冇人送頭。

你要打陣地戰都要睇地型/逃生路線, 唔好次撚次都要死守
話要 hit and run，你想點 hit? 掟野迫到佢出tear gas? 就算出左 tear gas, 你都一樣埋唔到佢身

綜觀近呢兩個月, 除左圍狗屋既行動可以做到入肉既攻勢之外，街巷戰容許我地主動進攻既機會相對較低。原因係因為守街唔容易，輪裝備的話我地絕對處於下風，手足角色只能夠係被動位置。

但正正因為我地裝備比對家簡單輕便，我地就要善用流動力高、動員力快呢D特質同人地打。

尖沙咀的shopping友真係好勁! 屌L到的狗退。

仆街feel到樓豬覺得自己好有謀略
點解咁撚鍾意硬碰但係被捕會冇你份
同埋第一次有人將be water 詮釋做敗走

屌你不如話俾人捉先走得 on99

重要兩點：

1) 玩be water一定要有轉場時機既共識，否則就係內亂互屌既導火線。(我地無大台，可以利用警方既signal，例如見到藍旗即走。)

2) 唔可以鳩企完就走，玩be water一定要係狗黎之前做成最大既破壞，例如設好road block、地標建築噴字。

你個腦裝屎就好心出少句聲啦

轉場唔係敗走

留守比人打到老母都唔認得先走就叫敗走

讚成

咁多次示威都仲有人唔明
班狗開火係最後一步
之前布陣已經封晒啲退路

如果班狗打算見人就拉, 就封晒所有退路
如果班狗只打算清場, 就封剩一條俾人走
一開火基本上再無得你揀
現場捉到係無得抗辯, 最少坐三年
係車係街捉到, 死都唔認仲有得打下官司, 九成九唔告, 因為冇證冇據輸多!

dllm你個底咁撚花仲叫人起你底

你覺唔覺狗賊有交數心態，如果有一次令佢地全日拉唔到人係好成功，大家留，一捉就十年，你話呢？

落區好緊要

點解要兄弟送頭比狗

屌
又重裝又佈哂防
唔走留係度送頭？
捉得仲唔夠多？
打遊擊好過打輸硬既陣地

屌你老母留留留，捉係咪你去俾人捉
前線整體決定左走就走，你兩個叫人留乜撚野
唔通咁多個前線都唔夠你兩個叻？

如果你唔係鬼既，ok 各有各做
如果你係鬼既，屌你老母全家等俾黑警姦啦

兄弟之間唔好屌來屌去....be humble，大家都係為大家好

敗走先轉場 轉入狗屋

屌，而家一放煙就速推，你滅緊個陣就好易俾人拉
除非唔滅，但係一班良心義士一定唔會見煙唔滅

所以我唔支持見TG先走

所以信現場手足決定啦,我可以好肯定話比今日現場知,今日所有地區的手足進退時間全部都非常好!

明白你樓主

死守到係到比狗部署點樣拉人 而家先知原來有啲係真on9而唔係鬼你咁樣隨時累撚死左幾個手足 下次你不如唔好去啦

俾人圍先轉場
轉入狗屋俾人男打女姦？

其實樓主講得都岩
所以我地要營造係黑警
阻路 阻市民生活

推 屌得好
一直都話打邊爐先係真清泉

明嘅就會明

極好 推去籌錢落個人化廣告

求共識
咁你意思係覺得無退路就轉場？
咁下次前線以有無退路為準則退唔即咪得

都無退路 仲點轉到場

真 唔係為衝而衝 要諗成效

建議樓主唔好太在意連登，只係一個同溫層罷了

去到敗走先走就轉唔到場啦
同之前前線三種情況先會走嘅第一個point一樣，話前線完全被包圍先會走，問題係，你俾得人包圍仲點走？
同樣道理，你敗走被逼離開就叫做轉場、未打而主動離開就叫潰散，係咪你先調轉咗啲嘢？點睇都係被逼走先更加會潰啩？

無錯！佢地唔係無成本㗎，調人泥都要時間同部署，又要換Gear 同油錢，我地Be Water 同佢鬥先係上策

你有冇去現場阿？你有冇喺前線阿？
你知唔知果晚前線喺宿舍下面玩左啲乜？唔敢掟石仔係咪你去左平行時空。
前線掟磚放火乜都玩曬，夠勇武喇掛？結果呢？

對家係無限催淚彈加成群速龍衝過嚟再加熄街燈。除左最前線現場起碼有3000人，5分鐘全部人包括最撚勇武果啲都敗走曬阿，你sure掟下石仔故事會不一樣？

自己睇。
上次大部分人走到係好彩，如果好似你地咁講留到最尾，又唔知幾多個手足被捕。

樓主你比人屌得好慘
但你又係抵屌

製造混亂搞長期抗爭點解要同狗狗打
你自己想下政府最大反應係咩
國旗/高鐵/經濟
支持警察=將視線轉移去警察到
示威要做唔係要同警察硬碰硬
係要比警察心理壓力去做錯事
警察話就話3萬 入面要混幾多武警都得
冇打完嘅一日

豬隊友
一個累死全家

明白你講乜
係咁轉場 轉得太密真係好磨士氣
每次傾又要時間 分分鐘又嗌交
但如果有需要走就真係要走
等敗走 可能已經太遲
幾時轉場 要去到乜程度
先轉都好值得再考慮

但大家真係唔好亂咁講捉鬼？
人地係現場落緊力都屌人係鬼
邊啲先真係鬼我諗大家都清楚分到
樓主又唔係話要死守
只係喺要走嘅時間上
大家意見有啲唔同姐
唔好人地意見同你唔同就屌人先得架

建議：見到舉旗就齊心走，舉咩色都走。

咪講咗班狗開火係最後一步
次次都係先布防, 後開火, 唔係亂鳩咁射

你溝女係等條女結婚當日先去搶新娘?

Be water 等於敗走先撒
你去做和理非把啦

屌 今日大圍佢地一落車就射喇

敗走轉場???

樓主，，你係咪有覺悟殺狗先，你冇呢種心態係冇得贏

小心係分化撚扮，食住上嚟玩分化

我好多謝你做嘅所有嘢，但係都求你聽下我哋意見啦

狗full gear企係到嘅時候

我地都full gear企緊

今日都未完就話快閃無用

其實某程度上係，不過防線係main防，姐係保護自己。只係你太聰明，識得利用嚟助遠攻

第一前提

不受傷 不流血 不被捕

你想死就自己死

有D人係注定做卒架咋，認命算啦

係咪仲未明不流血 不受傷 不被捕

唔應該認為轉場即係縮、未戰先散
因為無可否認，我地嘅裝備唔夠班狗黎
而且，損失一個手足，對我地而言，都係太多，嚴重打擊我地嘅士氣
而家少人嘅時候撚狗，我覺得幾好呀，因為我地要打長期，要保留不被捕之肉身

唔推文。
做到班狗出埋煙就閃得架啦，硬碰點都輸點架唔走 ??
不過而家班狗都預左d 人會快閃反而少左d element of surprise

樓主你咁撚勁咪自己慢慢守囉

淨係你標榜自己 721同805叫人轉場
已經值得一個負評

你依家就出到post...
但班手足仲係出邊喎

警隊崩潰
點睇得出

敗走姐係會送人頭機率大增，咁點叫得上be water?

推

人地起陣上裝準備好打尻你都唔走，係要食幾下棍犧牲幾個兄弟先走先叫be water
你係咪中二病啊，咁做唔係熱血，係低能，係送頭
不斷轉場玩到對面氹氹轉先係我地既戰術

次次你都俾人話係鬼 諗吓你自己係咪有問題先啦

不怕神一樣的對手 只怕豬一般的隊友

好好，咁樣整理一次
希望大家會少d磨擦
多謝你

埋到身咪打佢老母囉

如果呢真係想人哋玩不合作運動 就唔撚好成日吹風吹撚到勇武咁樣 屌你老母前線手足咁樣可以呢咩少好多gear

如果係咁講嘅咁不如以後唔撚好打囉 屌你老母繼續搞嘉年華囉 任由共產黨繼續踐踏囉

如果係未準備好畀人拉嘅 拜託拜託千祈唔好出嚟 拜託你企番喺後排

你話係就係呀

知道了 狗狗
吃狗糧了嗎

希望有人睇

On9

個個都知做緊咩而你唔知？

黑警樓豬打唔到人嬲嬲？

真係搞撚笑 屌你老母我以後真係唔撚會再出嚟 你老母意見不合就話人係狗 你老母我真係以後唔撚再出嚟 你哋自己玩飽佢啦屌你老母 屌你老母我終於明白點解五年前會有啲人走撚曬入警隊

屌你老母仲有話要認聲扯罩嗰啲呀 同我聽撚住呀 唔好畀我見到你唔撚扯呀 你最好試下過嚟扯 睇下你畀唔畀人打撚到仆街

屌你老母咁撚多鬼 不如話全撚部前線都係鬼 屌你老母臭閪垃圾扮勇武 垃圾就返去後面 唔好企喺前面扮勇武 屌你老母話我分化喇 垃圾 屌你老母傾唔埋冷就話係鬼 根本你哋就快行緊雨革嗰條路 我可以好肯定咁同你哋班仆街 你哋輸鳩緊呀 繼撚續咁撚樣話人係鬼啦 繼撚續捉鬼啦 反正我依家就唔會再出嚟㗎喇 我繼撚續食住花生等睇戲 你哋要捉鬼嘅繼續捉飽佢啦 要轉場嘅繼續轉飽佢 總之我就淨係會睇撚住你哋慢慢好似雨革咁樣輸鳩曬

我地係街頭抗爭 係要影響經濟 擾亂香港 令到大量人走資 搞到港共中共 cap唔到水
唔係叫你對峙

算啦 真係散水啦我都。我係狗係鬼，唔撚玩

手足冷靜啲。我明大家都好嬲但忍一忍口，頂唔緊休息下唔好睇連登住先。

我以後都唔撚再出呀屌你老味 由得班垃圾畀人打撚到仆街啦

吊。 你即係要手足打。。。 你自己去打先啦

警犬崩潰但散仔上個月出緊80k 糧........

我忍唔撚到 屌你老母你唔撚叫 隔離post嗰啲人忍口 成班垃圾淨係識捉鬼 叫佢哋返屋企食屎啦 總之我就唔撚會再出㗎喇 我亦都祝福呢班仆街會好似雨革咁撚樣輸鳩曬

係度睇曬每一個留言，最撚難聽既說話原來係所謂手足講，坐個48個鐘都無聽過狗咁講野。好撚野

我信你唔係鬼亦唔係on9，只係你個agenda升級得快，而其他人未有以死相搏既覺悟，跟唔到啫。
今日都算係咁，就算冇升級都起碼maintain到noise。連登風向都好似冇前幾日咁閪（捉鬼論、中計論、民心論...）
利申：未夠覺悟，但唔認同要屌夠覺悟既人

唔好灰心

係呀 屌你老母所謂嘅手足真係 唔撚識得講呀

你就係現場個個臭閪呀？
首先現場一早決定咗45分去紅隧快閃
你個仆街到人開始轉場先叫人留低
搞到一啲走, 一啲留咗係到聽你廢Up,
今日啲人咁散, 你個仆街係元兇嚟

叫人守八爪魚橋
迴旋處點撚守呀？
是但兩邊有狗嚟我地就已經收皮喇
結果人地有一邊嚟咗放TG已經收皮

講Hit & Run, 唔係一拳打落差佬到先叫Hit㗎
成日話要見到狗嚟先走
人地嚟到落車你地撚走行切呀？
啲狗200米跑過嚟唔係好遠㗎咋大佬
中學雞慢極都1min內跑完啦
你地仲要次次走都慢慢行
好似啲狗唔會衝過嚟捉咁

仲有話我地玩鳩物資站, 係咁轉場搬死佢地
屌你老母, 決定咗快閃就係咁㗎啦
完成咗一個目標, 就轉場去做下一個
係有限時間完成愈多嘅不合作運動/堵路
搞掂哂啲嘢仲要等到狗嚟先走
咁叫咩快閃呀？

你地就想打鳩班狗仔
我地就想快閃撚狗
目標根本就唔一致
咁咪各有各做囉
但你個濕鳩語氣, 就唔好講到唔留低就係錯囉臭閪

弱智人士 敗你老母 收皮啦
今日基本上玩撚殘d狗

屌你老母 人哋依家唔撚係叫你留守呀 人哋淨係心諗使唔使咁諗急咋 屌你老母狗都未撚見到 就話要走 set撚完rb就話要走 其實你知唔撚知咁撚樣係消耗唔到啲狗㗎 淨係消耗到自己人啲體力㗎咋 屌你老母你起碼畀人哋set好曬個陣先至走啦屌

啲Rb整嚟堵路㗎
整嚟做防線打狗咩On9
1730到大圍
現場係1830決定1845去紅隧快閃
咁都叫急呀？
而且我好肯定咁講當時係完全冇人反對

仲要田心警署就係後面
沙田新城巿已經成隊防暴Briefing準備過嚟
佢叫完人留低冇幾耐
就有狗車嚟, 成班一落車就放TG喇
幾多人Gear都上唔切
你係唔撚係現場呀屌你老母？

屌你老母就算係咁撚樣,使唔撚使下下都話人
係鬼呀屌你老母,你哋依家咁撚鍾意行返
2014年舊路,繼續咁樣捉鬼囉,大家有乜撚嘢
唔啱嘅咪傾到啱囉,你老母臭閪咁撚鐘意話人
哋係鬼,呢場運動輸鳩緊㗎我同你哋講,成日
鬼鬼鬼鬼鬼,不分化不割席不篤灰,淨係識得
講,但係就唔撚識得做嘅,咁撚鐘意捉鬼吖嘛,
加糾察隊啦,屌你老母

你有冇到過現場呀
樓主個臭閪今日D態度仲撚仆街呀
同班黑警口吻有咩分別呀佢

屌你老母你依家冇證冇據就話人哋係狗，你咁撚樣同五年前有乜撚嘢分別，根本依家就係行緊2014年嘅舊路，呢場運動再係咁落去一定輸鳩緊，根本成日主張捉鬼嗰班先至係鬼，淨係識得分化，屌你老母

你話人哋態度仆街 我都唔見得其他人嘅態度好好喎 起碼人哋係喺現場度屌 屌你老母下次唔該有啲乜撚嘢唔滿意 喺現場屌啦 返嚟連登捉鬼係冇撚用㗎垃圾

打乜春？ 有邊次係有打？
有邊次唔係死守之後比狗咬？

痴撚線成隻癲狗係咁到叫
今日大圍現場就有幾條友係到叫人留仲屌撚哂鬼態度成個黑警咁
呢家樓主開POST話係佢
咁我地咪屌佢理論囉
洗咩撚野證據呀 你知唔知自己屌緊咩撚野呀

班防暴殺緊埋黎 點屌呀屌你老母
聽你講現場屌 成班手足拉撚哂啦
用下腦啦癲狗

今日係大埔行街有個銀髮想俾d野我地睇 但佢地吾知點放上黎

鬼呀, 很害怕

屌你老母咁你返嚟連登捉鬼有撚用呀 你老母臭閪知唔知你呢啲叫分化撚呀 屌你老母咁撚鍾意捉鬼 你咁樣同五年前有乜撚嘢分別呀 不分化不篤灰不割蓆 講就叻呀 轉個頭咪又係咁捉鬼 屌你老母臭閪咁撚鐘意捉鬼點解唔加入左膠糾察隊呀

癲狗
個POST我開架?

結論:
樓主唔係鬼
但係一個On9

屌你老母，班狗車都未撚落，你哋就話要走，其實冇問題㗎，只不過人哋問使唔使走得咁急，同埋個態度可能差咗少少，你班仆街就喺度話人哋係鬼，屌你老母呀，走唔走嗰度呢我都唔撚執著㗎啦，屌你老母依家使唔使係咪都話人係鬼呀，屌你老母臭閪同五年前有乜撚嘢分別呀，香港人果然係香港人，係唔撚識進步㗎， 仲要成撚日犯埋同一樣嘅錯，屌你老母

可討論，不分化，記住五大訴求，缺一不可，我哋已經有6個手足輕生，一個都不能少，大家要一齊對準政權

唔係唔想打，但有邊次打贏

人地既gear咁全面

我地最多係防催淚

算啦 打唔打呢個問題我唔執著 走唔走亦都唔執著 我執著緊嘅就係點解要返到嚟喺連登開post捉鬼

咁你食得屎

明既兄弟

我都憎人下下捉鬼

支持樓主
又唔撚升級 一打埋黎就潰散
到頭來咩都冇做過 然後吹捧機場

仲有我想講你怕比人拉就唔好出
你怕人地比人拉就好好保護佢

大家係咪要反思下點解會有人比人拉？
因為你地一衝就散 咁咪有人落單囉
當然面對高火力長盾係無辦法
但畜龍你都驚會唔會有小小問題？

我唔係鼓吹大家死守 比人夾當然要走 出水炮車都要走
但點解要濫用be water 呢？
明明有優勢人數偏偏咩都唔做 然後人地有增援啦
又be water
你地真係對得住前線手足咩？

仲講革命 仲講光復香港 最基本既信心都冇點夠政府玩呀

同意唔好話手足係鬼 但係要吸取大家意見

點升級？ 人地full gear 而家最有上風就係機動性
一衝就散係大多數人都無打算硬上 有咩優勢？ 你都話無辦法啦！ 速龍通常後面一大班防暴狗 加催淚keep住放 咁都叫有小小問題？
唔早d走留係度根本走唔到 之前大把列子

be弱智 屌 想推人死 你反省下